d利狗串到仆街，唔知以為佢地排緊榜首

你睇下而家榜首邊隊啦傻西利

阿狗又贏

般利茅夫

死垃圾喺最底

跟英超官網

高過你地曼咪得

何仙姑

hi

仲未見到曼聯

幾時食tam

我地阿仙奴先係第一！

冇女唔出

有得串好串喇我地利記將會不敗奪冠

愛sir

高過鏝牙

我女朋友

你a0

佢男人來

我tb來

屌,真係兒登咁

上次同你食飯見你望到我扯晒旗

系